麻煩咁多位手足幫幫手入去比負評

原post:

個肥婆emoji係真係好撚柒 完全唔夾
我係都要追住屌架啦
你驚自己個新emoji都比人屌既咪唔好叫admin幫你上架囉
唔受得屌一開始咪唔好跟風整
連登愈搞愈柒真係多得你地
仲話要置頂自己個post 開app彈視窗叫人入佢個post投票
你邊撚個阿？
笑撚死me

已畀負評你。fatc